點解無人霸佔青馬大橋既？

點解唔佔橋？？咁樣唔係可以直接癱瘓機場同所有貨物運輸嗎？

呢個係來自一班鐵膠嘅呼籲
搭車要摸清楚緊急設備 免得出起事來累人累己
拿 唔係緊急唔好用呀 一個唔該半個鐘都無車到
影響大家翻工就麻鳩煩